蟹足腫

有冇師兄姐都有咁嘅情況發生？

我

心口好肉酸

我都有 我心口有一細個 後面勁大舊 係遺傳